點樣放低一段感情

如果感情可以話放低就放低，一個人可以話忘記就忘記，去move on，咁究竟人一生要經歷幾多次愛情先有結果？Average係2次？10次？100次？

我就係執着依啲無聊野。唔接受現實。想一世人只愛一個人。跟本冇意思，明明好多野強求唔黎。

同你諗既野完全一樣...
我都好想一擊即中 搵到個喜歡既 就會愛佢成世..
放低無想像中咁易
真係好痛苦
啱啱同女朋友分開左
連原因都唔知.. 剩係同我講做返朋友比較好
我知道分開左 係連朋友都做唔成..
我要的只是你在我身邊

曾經我都以為可以做到朋友
但你見到佢有下一任嘅時候一方面祝福佢一方面自己真係好痛苦 所以係好難做返朋友嘅

同埋唔好用分開之前嘅感情去預測分開後嘅相處
感情一冇左你唔會係朋友只會係一個麻煩討厭嘅人

完全唔同架...
分手仲做到朋友 係假架

冇錯 只係用嚟氹你順灘啲分手 唔好纏住佢嘅借口

我近排都失戀,一開始我都抱住一世人一個女朋友嘅心態去拍拖，個時大家都話一定唔會講分手先，但係最後係條女同我講分手先,佢wts同我講佢冇咗以前個種feel，我本身仲以為有得挽留下，不過其實到佢都開口講個一下，我就知已經留不住，不過我最後都想佢出嚟見我最後一面，令到個結局美麗啲，不過現實就係咁，並唔係所有事情都係如你所願，搵多啲嘢填滿自己時間，搵朋友屋企人陪你，做啲你之前一直想做但係冇時間做嘅野，可能係執下自己間房等等嘅事情，聽啲好熱血嘅歌，等你慢慢接受依個現實，之後就等時間沖淡一切，最後記得要典藏或者del咗啲相，如果佢有送野比你可以搵個箱放晒入去，盡量唔好去睇返呢啲物品或者相，希望你可以快啲放低

時間...

時間長左，你會少左諗起佢

但一諗起佢個心都會忍忍作痛

如果佢係你一生既最愛

利申：我拍緊拖但有時諗番個ex都會忍唔住喊

始終，佢係我一生最愛既男人

搵返人啦蠢

其實咁樣會唔會對下一個唔公平
可能你會發現你更愛下一個呢

好多時候我都會想做自己 愛自己
但你的心你個腦 就係會同你作對
淨係諗住佢 擔心佢
慢慢變到冇埋自己
成個世界得佢一個
然後佢一句想要空間 就掉底左你
但轉個頭 同左第二個一齊

其實我都好想一生淨係愛一個
專心一意俾哂自己全部愛佢

但事實上
那個幸運兒不是我

有，但佢已經放低左段感情...

結婚個人，真係唔會係你最愛那位

愛好難，放低都好難。我花左咁多年時間去知道咩叫愛，就算幾幼稚幾一廂情願我都唔想放棄。

就算真係放得低，都唔想有23456次，好似自己好輕易就可以愛上人，人地又會愛你咁。

冇咪冇，毒撚咪毒撚，一個人咪一個人咁樣終老去死。係，我認我廢。

唔係最愛果位，咁寧願咪撚結。話我固執on9都咁話。當人乜野，當自己乜野，後備人選，有得揀一定唔同你一齊？

樓主岩 拍拖覺得唔岩 分開左問題不大
但係結婚唔係自己鍾意就好大問題 日日對住個唔鍾意
真係會人都癲 因為對方係搵埋單/定係打份工心態

同我一模一樣，緣份未到只可以等

等咩啊 人地都唔要你囉，去搵下個啦
要返黎嘅 咪由佢自己返黎囉 唔需要特別為佢停留架

利申 等過3年得個吉 搵過個即時moveon仲好

唯有等下一個

I know that feel bro 我都試過等一個人等左好耐

其實都唔知係等佢返轉頭，定係等自己唔再鍾意佢在意佢